原來比人性騷擾係咁難受

因為工作關係 年尾就算星期六日都要返工
咁因為client喺大陸開廠 所以要北上工作
今日就趕車希望除夕返到香港倒數
咁就搭左五個幾鐘車穿洲過省
去到羅湖督尿已經忍得好辛苦
一落車見到廁所就入啦
咁就有個男人跟住我入
仲企左喺我隔離個尿兜
我入去前掃左一眼全場
基本上另外d尿兜就空既
咁我都唔理咁多 拿拿聲放水
放放下 感覺到隔離個男人喺咁另個頭過尼
咁基於用尿兜要目不斜視既宗旨
我都冇望隔離條友做乜
點知佢就突然開聲話
“哇 好大呀”
我好下意識咁講左句
“那當然啦”
講完發覺有d唔對路 望去右邊
有條獪鎖佬笑淫淫望住我下面
我好有禮貌咁同佢講
“不要再看了好嗎”
條友竟然話
“看了會變大嗎？”
一聽到當堂嚇到鳩縮
但督尿忍左好耐好長 林住快d痾完就走
痾左成分幾鐘 佢望足分幾鐘
我就不停咁講 “𣎴要在再看了”
臨尾收起林住chok一chok既時候
佢竟然伸隻手出尼想捉我下面
嚇到我手都冇洗就走左

大陸真係好多變態佬
如果細路仔自己去廁真係好危險
一定要大人睇住
各位巴打真係要小心冇隔既尿兜
尼督分幾鐘既尿係人生最辛苦既尿
好似比人望到赤裸裸咁

2017真係好fuck up
希望新一年就好d既際遇

“那當然啦”
咁應抵你死啦